星期日遊行一定要過103萬人

今次遊行要多過103萬人一定有可能
眼見好多朋友由一開始對6 9完全唔關心
甚至話香港冇希望 做咩都冇意思
但是經過依個星期發生嘅咁多野
愈來愈多人決定企出來做大家覺得應該做嘅事
大家一定要繼續叫多啲人出來
好多時佢地可能只是差你地嘅推動
最感動我嘅係連我啊媽都話星期日會出去遊行
個刻真係喊咗出來
大家加油!!